{"text": "th\u1ee7 m\u00f4n valdes \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec7u t\u1eadp v\u00e0o \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n tbn\r\n\r\nth\u1ee7 m\u00f4n victor valdes n\u0103m nay 22 tu\u1ed5i  \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 m\u00f4n trong nh\u1eefng th\u1ee7 m\u00f4n tr\u1ebb \u0111\u1ea7y tri\u1ec3n v\u1ecdng c\u1ee7a b\u00f3ng \u0111\u00e1 tbn .  \u1edf m\u00f9a gi\u1ea3i n\u0103m ngo\u00e1i  th\u1ee7 m\u00f4n valdes \u0111\u00e3 thi \u0111\u1ea5u r\u1ea5t xu\u1ea5t s\u1eafc v\u00e0 g\u00f3p c\u00f4ng l\u1edbn trong vi\u1ec7c \u0111\u01b0a barcelona l\u00ean ng\u00f4i v\u00f4 \u0111\u1ecbch .  \r\nv\u1edbi m\u1ed9t phong \u0111\u1ed9 c\u1ef1c k\u1ef3 \u00e2n t\u01b0\u1ee3ng  th\u1ee7 m\u00f4n valdes \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t qua h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00e1c \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean kh\u00e1c nh\u01b0  casillas  canizares  reina \u0111\u1ec3 gi\u00e0nh gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng zamora gi\u00e0nh cho th\u1ee7 m\u00f4n xu\u1ea5t s\u1eafc nh\u1ea5t  \u0111\u1ec3 th\u1ee7ng l\u01b0\u1edbi \u00edt nh\u1ea5t  .  m\u1eb7c d\u00f9 thi \u0111\u1ea5u r\u1ea5t \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng trong m\u00e0u \u00e1o barcelona nh\u01b0ng valdes v\u1eabn kh\u00f4ng h\u1ec1 \u0111\u01b0\u1ee3c hlv tr\u01b0\u1edfng aragones \u0111o\u00e1i ho\u00e0i \u0111\u1ebfn v\u00e0 v\u00ec th\u1ebf m\u00e0 anh v\u1eabn ch\u01b0a m\u1ed9t l\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi v\u00e0o \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n tbn .  \r\nc\u00e1ch \u0111\u00e2y v\u00e0i ng\u00e0y  hlv aragones c\u0169ng \u0111\u00e3 lo\u1ea1i th\u1ee7 m\u00f4n valdes ra kh\u1ecfi danh s\u00e1ch \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n tbn tham gia tr\u1eadn giao h\u1eefu v\u1edbi \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n uruguay .  tuy nhi\u00ean  do th\u1ee7 th\u00e0nh s\u1ed1 1 \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n tbn  iker casillas b\u1ea5t ng\u1edd b\u1ecb d\u00ednh ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng  khi c\u00f9ng clb real madrid tham gia tr\u1eadn giao h\u1eefu v\u1edbi \u0111\u1ed9i c\u00e1c ng\u00f4i sao hungary nh\u00e2n k\u1ef7 ni\u1ec7m ng\u00e0y huy\u1ec1n tho\u1ea1i ferenc puskas gia nh\u1eadp real madrid h\u00f4m 14 8   n\u00ean hlv aragones quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh tri\u1ec7u t\u1eadp th\u1ee7 m\u00f4n valdes v\u00e0o \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n tbn  ch\u1ee9 th\u1ef1c l\u00f2ng \u00f4ng kh\u00f4ng h\u1ec1 \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao t\u00e0i n\u0103ng c\u1ee7a ch\u00e0ng th\u1ee7 m\u00f4n tr\u1ebb n\u00e0y .  \r\nm\u1eb7c d\u00f9 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u1edbi uruguay ch\u1ec9 l\u00e0 m\u1ed9t tr\u1eadn giao h\u1eefu nh\u01b0ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi hlv aragones th\u00ec \u0111\u00e2y l\u00e0 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u r\u1ea5t quan tr\u1ecdng  b\u1edfi sau tr\u1eadn giao h\u1eefu n\u00e0y  \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n tbn s\u1ebd c\u00f3 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u00f4 c\u00f9ng quan tr\u1ecdng g\u1eb7p \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n serbia &amp  montenegro trong khu\u00f4n kh\u1ed5 b\u1ea3ng 7 t\u1ea1i v\u00f2ng lo\u1ea1i world cup 2006 khu v\u1ef1c ch\u00e2u \u00e2u.\r\n\r\nti\u00eau phong\r\n"}