{"text": "porto t\u1ed5n th\u1ea5t tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn chung k\u1ebft champions league\r\n\r\nconceicao b\u1ecb ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea7u g\u1ed1i v\u00e0 ph\u1ea3i ti\u1ebfn h\u00e0nh gi\u1ea3i ph\u1eabu ngay khi \u0111ang \u0111\u00e1 trong tr\u1eadn cu\u1ed1i c\u00f9ng \u1edf gi\u1ea3i v\u00f4 \u0111\u1ecbch b\u1ed3 \u0111\u00e0o nha .  tr\u1eadn n\u00e0y di\u1ec5n ra h\u00f4m ch\u1ee7 nh\u1eadt r\u1ed3i v\u00e0 porto th\u1eafng pacos de ferreira 3 1 .  \r\nconceicao v\u1eeba tr\u1edf l\u1ea1i thi \u0111\u1ea5u cho porto v\u00e0o \u0111\u1ea7u m\u00f9a b\u00f3ng n\u00e0y khi chuy\u1ec3n t\u1eeb c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 lazio  \u00fd  .  tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 conceicao t\u1eebng thi \u0111\u1ea5u cho porto t\u1eeb n\u0103m 1996 \u0111\u1ebfn 1998 .  \r\nporto s\u1ebd \u0111\u00e1 tr\u1eadn chung k\u1ebft c\u00fap qu\u1ed1c gia v\u1edbi benfica ng\u00e0y 16 5 tr\u01b0\u1edbc khi \u01111 tr\u1eadn chung k\u1ebft champions league v\u1edbi monaco ng\u00e0y 26 5.\r\n\r\nn.t\r\n"}